# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-05 18:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-30 14:13+0900\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Last-Translator: \n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"

#: themes/default/templates/_navbar.html:12 themes/default/templates/account/index.html:14
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: themes/default/templates/_navbar.html:13 themes/default/templates/account/projects.html:13 themes/default/templates/base.html:78 themes/default/templates/stats/global.html:89
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: themes/default/templates/_navbar.html:14 themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:21
msgid "Create"
msgstr "프로젝트 생성"

#: themes/default/templates/_navbar.html:15 themes/default/templates/home/_about.html:3
msgid "About"
msgstr "설명"

msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: themes/default/templates/_navbar.html:22 themes/default/templates/account/_helpers.html:3
msgid "My Profile"
msgstr "내 프로필"

#: themes/default/templates/_navbar.html:23 themes/default/templates/account/_helpers.html:4
msgid "My Projects"
msgstr "내 프로젝트"

#: themes/default/templates/_navbar.html:24 themes/default/templates/account/_helpers.html:8
msgid "My Settings"
msgstr "설정"

#: themes/default/templates/_navbar.html:27 themes/default/templates/account/_helpers.html:6 themes/default/templates/admin/categories.html:13 themes/default/templates/admin/del_category.html:13 themes/default/templates/admin/index.html:12 themes/default/templates/admin/projects.html:13 themes/default/templates/admin/update_category.html:13 themes/default/templates/admin/users.html:14
msgid "Admin Site"
msgstr "관리자 사이트"

#: themes/default/templates/_navbar.html:30
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: themes/default/templates/_navbar.html:38 themes/default/templates/account/signin.html:45
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: themes/default/templates/base.html:66
msgid "Resources"
msgstr "자원들"

#: themes/default/templates/base.html:67
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: themes/default/templates/base.html:69
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 조건"

#: themes/default/templates/base.html:70
msgid "Cookies Policy"
msgstr "쿠키 정책"

#: themes/default/templates/base.html:71
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: themes/default/templates/base.html:76
msgid "Licenses"
msgstr "라이센스"

#: themes/default/templates/base.html:77
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: themes/default/templates/base.html:79
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: themes/default/templates/base.html:80
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: themes/default/templates/base.html:85
msgid "Technologies"
msgstr "기술"

#: themes/default/templates/base.html:86
msgid "CKAN"
msgstr ""

#: themes/default/templates/base.html:87
msgid "EpiCollect"
msgstr ""

#: themes/default/templates/base.html:92
msgid "Contact"
msgstr "연락"

#: themes/default/templates/base.html:93
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: themes/default/templates/base.html:94
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:14
msgid "I've done"
msgstr "다 했습니다"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:14
msgid "tasks for the @PyBossa project:"
msgstr "@PyBossa 프로젝트를 위한 작업:"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:14
msgid "Do you want to help?"
msgstr "도움이 필요하세요?"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:15
msgid "Tweet"
msgstr "트윗"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:39
msgid "Nick"
msgstr "닉네임"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:41
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:54 themes/default/templates/account/_helpers.html:67 themes/default/templates/stats/index.html:17
msgid "Rank"
msgstr "순위"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:59 themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:33
msgid "of"
msgstr "의"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:59
msgid "with a Score of"
msgstr "의 점수로"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:59
msgid "contributed tasks"
msgstr "작업 기여"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:67
msgid "The user has not contributed to any tasks yet"
msgstr "사용자가 아직 작업에 기여하지 않음"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:70 themes/default/templates/home/index.html:78
msgid "Joined"
msgstr "참여"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:73
msgid "API key"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:76
msgid "Edit your profile"
msgstr "프로필 수정"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:100 themes/default/templates/projects/_helpers.html:7
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: themes/default/templates/account/_helpers.html:120 themes/default/templates/projects/_helpers.html:27
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:7
msgid "Just one more step, please"
msgstr "한 단계 더"

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:8
msgid "In order to confirm your identity, we've sent an email to the address you just provided. Please, check it out and click on the link you'll find to create your account at"
msgstr "본인 확인을 위해, 우리는 당신이 방금 제공한 주소로 이메일을 보냈다. 이 링크를 클릭하여 다음 위치에서 계정을 만드십시오"

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:9
msgid "If you are not receiving the email, please check the junk folder. If it's not there please drop us an email to"
msgstr "이메일을 수신하지 않는 경우 스팸 메일을 확인하십시오. 없는 경우 다음 주소로 메일을 보내십시오"

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:10
msgid "In the meantime, you can check some of the amazing"
msgstr "당신은 몇몇 놀라운 것들을 확인할 수 있습니다"

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:10
msgid "projects"
msgstr "프로젝트"

#: themes/default/templates/account/account_validation.html:10
msgid "and contribute to them as anonymous"
msgstr "익명으로 그들에게 기여한다"

#: themes/default/templates/account/index.html:14
msgid "registered users"
msgstr "등록된 사용자"

#: themes/default/templates/account/index.html:14 themes/default/templates/stats/global.html:49
msgid "Leaderboard"
msgstr "작업자 순위"

#: themes/default/templates/account/newsletter.html:10
msgid "Newsletter"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/newsletter.html:11
msgid ""
"If you want to be updated with our new features, projects, and\n"
"        scientific projects, subscribe to our newsletter."
msgstr "새로운 기능, 프로젝트 및 과학 프로젝트를 업데이트하고 싶다면 우리의 newsletter를 구독 하십시오."

#: themes/default/templates/account/newsletter.html:15
msgid "Sign me up!"
msgstr "가입해주세요!"

#: themes/default/templates/account/newsletter.html:18
msgid "Not interested"
msgstr "관심 없습니다"

#: themes/default/templates/account/password_forgot.html:6 themes/default/templates/account/password_reset.html:6
msgid "Reset your Password"
msgstr "암호 재설정"

#: themes/default/templates/account/password_forgot.html:10
msgid "my e-mail"
msgstr "내 이메일"

#: themes/default/templates/account/password_forgot.html:12
msgid "Reset my Password"
msgstr "내 암호 재설정"

#: themes/default/templates/account/password_forgot.html:13 themes/default/templates/account/password_reset.html:14 themes/default/templates/account/register.html:25 themes/default/templates/account/signin.html:46 themes/default/templates/account/update.html:48 themes/default/templates/account/update.html:65 themes/default/templates/account/update.html:78 themes/default/templates/admin/update_category.html:23 themes/default/templates/projects/importers/csv.html:24
#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:31 themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:26 themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:35 themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:24 themes/default/templates/projects/importers/s3.html:37 themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:44 themes/default/templates/projects/new.html:27 themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:22
#: themes/default/templates/projects/password.html:20 themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:21 themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:36 themes/default/templates/projects/task_priority.html:31 themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:36 themes/default/templates/projects/update.html:48 themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:24
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: themes/default/templates/account/password_reset.html:10
msgid "my new password"
msgstr "새로운 비밀번호 입력"

#: themes/default/templates/account/password_reset.html:11
msgid "my new password again"
msgstr "새로운 비밀번호 다시 입력"

#: themes/default/templates/account/profile.html:15
msgid "Your Profile"
msgstr "너의 프로필"

#: themes/default/templates/account/profile.html:18
msgid "Your Contributions"
msgstr "기부금"

#: themes/default/templates/account/profile.html:26
msgid "Contribute!"
msgstr "기부!"

#: themes/default/templates/account/projects.html:16
msgid "Published"
msgstr "출판된"

#: themes/default/templates/account/projects.html:22 themes/default/templates/projects/index.html:15
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: themes/default/templates/account/projects.html:28
msgid "You have not created a project"
msgstr "프로젝트를 생성하지 않은 경우"

#: themes/default/templates/account/projects.html:29 themes/default/templates/home/index.html:37
msgid "Create a Project"
msgstr "프로젝트 만들기"

#: themes/default/templates/account/register.html:6 themes/default/templates/account/signin.html:6
msgid "Note"
msgstr "노트"

#: themes/default/templates/account/register.html:7 themes/default/templates/account/signin.html:7
msgid "By click the"
msgstr "클릭 할 때"

#: themes/default/templates/account/signin.html
msgid "Not registered?"
msgstr "아직 계정이 없으신가요?"

#: themes/default/templates/account/signin.html
msgid "Sign up for free now"
msgstr "회원가입 하세요"

#: themes/default/templates/account/register.html:8
msgid "Create account button"
msgstr "계정 만들기"

#: themes/default/templates/account/register.html:9
msgid "below you are agreeing to the"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/register.html:10 themes/default/templates/account/signin.html:8
msgid "terms of use"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/register.html:10 themes/default/templates/account/signin.html:8
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: themes/default/templates/account/register.html:11 themes/default/templates/account/signin.html:9
msgid "data"
msgstr "데이터"

#: themes/default/templates/account/register.html:14 themes/default/templates/account/register.html:24
msgid "Create an account"
msgstr "사용자 생성"

#: themes/default/templates/account/register.html
msgid "To create an account you must be 16+ years old. Please enter your date of birth"
msgstr "계정을 만들려면 16세 이상이 되어야 합니다. 생년월일을 입력하십시오."

#: themes/default/templates/account/register.html:18 themes/default/templates/account/update.html:40
msgid "my full name"
msgstr "성명"

#: themes/default/templates/account/register.html:19 themes/default/templates/account/update.html:41
msgid "myusername"
msgstr "별명"

#: themes/default/templates/account/register.html:20 themes/default/templates/account/update.html:42
msgid "hello@mywebsite.org"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/register.html:21 themes/default/templates/account/register.html:22
msgid "my secret password"
msgstr "비밀번호"

#: themes/default/templates/account/signin.html:7
msgid "Sign in button"
msgstr "로그인 버튼"

#: themes/default/templates/account/signin.html:7
msgid ""
"below you are agreeing to\n"
"    the"
msgstr ""

#: themes/default/templates/account/signin.html:13 themes/default/templates/account/signin.html:23
msgid "Sign in with Twitter"
msgstr "트위터 로그인"

#: themes/default/templates/account/signin.html:16 themes/default/templates/account/signin.html:26
msgid "Sign in with Facebook"
msgstr "페이스북 로그인"

#: themes/default/templates/account/signin.html:19 themes/default/templates/account/signin.html:29
msgid "Sign in with Google"
msgstr "구글 로그인"

#: themes/default/templates/account/signin.html:38
msgid "Or Sign in with your PyBossa account"
msgstr "또는 Pybossa 계정으로 로그인"

#: themes/default/templates/account/signin.html:40
msgid "Sign in with your PyBossa account"
msgstr "Pybossa 계정으로 로그인"

#: themes/default/templates/account/signin.html:52
msgid " Create a new account!"
msgstr "새 사용자 생성"

#: themes/default/templates/account/signin.html:53
msgid "Forgot Password"
msgstr "암호를 잊은 경우"

#: themes/default/templates/account/update.html:17
msgid "Update your profile"
msgstr "프로필 업데이트"

#: themes/default/templates/account/update.html:31 themes/default/templates/projects/update.html:28
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: themes/default/templates/account/update.html:47 themes/default/templates/account/update.html:77 themes/default/templates/projects/update.html:47
msgid "Save the changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: themes/default/templates/account/update.html:54
msgid "Change your Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: themes/default/templates/account/update.html:64
msgid "Save the Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: themes/default/templates/account/update.html:85
msgid "Do you want to reset your personal API Key?"
msgstr "개인 API key를 재설정하시겠습니까?"

#: themes/default/templates/account/update.html:89
msgid "No, do not reset the API key!"
msgstr "아니오, API key를 재설정하지 마십시오!"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:4
msgid "Recover your lost password"
msgstr "암호 복구"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:8 themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:8 themes/default/templates/account/email/validate_account.html:8
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:14 themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:13
msgid "We received a request to recover your password for"
msgstr "비밀번호 복구 요청을 받았습니다"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:17 themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:16 themes/default/templates/account/email/validate_account.html:22
msgid "If you did not request this, please ignore this email"
msgstr "이메일을 요청하지 않은 경우 무시하십시오"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:20
msgid "To recover your password, please visit the URL below"
msgstr "암호를 복구하려면 아래 URL을 방문하십시오"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:23
msgid "Click here to recover your account"
msgstr "계정을 복구하려면 여기를 클릭하십시오"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password.html:26 themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:22 themes/default/templates/account/email/validate_account.html:31
msgid "Regards"
msgstr "시선"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:4
msgid "Recover your password"
msgstr "암호 복구"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:19
msgid "Our records show that you use your"
msgstr "우리의 기록에 따르면 당신은 로그인할 때 당신의 계좌를 사용합니다"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:19
msgid "account to sign in. Please use the same account to sign-in again. If you forgot the password to your"
msgstr "같은 계정을 사용하여 다시 로그인하십시오"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:19
msgid "account, please contact"
msgstr "계정의 암호를 잊은 경우 연락하십시오"

#: themes/default/templates/account/email/forgot_password_openid.html:25 themes/default/templates/account/email/validate_account.html:34
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:4
msgid "Validate your account"
msgstr "계정 확인"

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:13
msgid "Thank you for creating an account in"
msgstr "반갑습니다"

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:16
msgid "Just one more step!"
msgstr "한 개 더!"

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:19
msgid "To verify that you are the owner of this e-mail address, please visit the URL below"
msgstr "메일의 소유자인지 확인하려면 아래 URL을 방문하십시오"

#: themes/default/templates/account/email/validate_account.html:25
msgid "Click here to confirm your e-mail address and create your account"
msgstr "이메일 주소를 확인하고 계정을 만들려면 여기를 클릭하십시오"

#: themes/default/templates/admin/_helpers.html:9
msgid "nick"
msgstr "닉네임"

#: themes/default/templates/admin/_helpers.html:10
msgid "Member since"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/_helpers.html:14
msgid "Remove from admin group"
msgstr "관리자 그룹에서 제거"

#: themes/default/templates/admin/_helpers.html:18
msgid "Add to admin group"
msgstr "관리자 그룹에 추가"

#: themes/default/templates/admin/categories.html:13
msgid "Manage Categories"
msgstr "카테고리 관리"

#: themes/default/templates/admin/categories.html:20 themes/default/templates/admin/update_category.html:19
msgid "Category name"
msgstr "카테고리 이름"

#: themes/default/templates/admin/categories.html:21 themes/default/templates/admin/update_category.html:20
msgid "Category description"
msgstr "카테고리 설명"

#: themes/default/templates/admin/categories.html:23
msgid "Add Category"
msgstr "카테고리 추가"

#: themes/default/templates/admin/categories.html:30
msgid "List of Available Categories"
msgstr "사용 가능한 카테고리 목록"

#: themes/default/templates/admin/categories.html:39
msgid "Edit Category Name"
msgstr "카테고리 이름 편집"

#: themes/default/templates/admin/categories.html:41 themes/default/templates/admin/categories.html:43 themes/default/templates/admin/del_category.html:17
msgid "Delete Category"
msgstr "카테고리 삭제"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:19
msgid "Dashboard last 7 days"
msgstr "일주일간 Dashboard"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:22
msgid "Refresh"
msgstr "회복"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:28
msgid "Active users"
msgstr "활동중인 유저"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:37
msgid "Active anonymous users"
msgstr "활동중인 익명 유저"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:46
msgid "Draft projects"
msgstr "초안 프로젝트"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:54
msgid "Published projects"
msgstr "게시된 프로젝트"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:62
msgid "Updated projects"
msgstr "업데이트된 프로젝트"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:70
msgid "New tasks"
msgstr "새 작업"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:79
msgid "New Answers"
msgstr "새 답안"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:88
msgid "New Users"
msgstr "새 유저"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:97
msgid "Returning Users"
msgstr "복귀 유저"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:108
msgid "Recent activity"
msgstr "최근 활동"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:115
msgid "new project created"
msgstr "생성된 새 프로젝트"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:119
msgid "has published a blog post"
msgstr "블로그에 게시하였습니다"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:123
msgid "has added new tasks"
msgstr "새 작업 추가됨"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:127
msgid "has completed a task"
msgstr "작업 완료"

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:131
msgid "has contributed to"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:139 themes/default/templates/admin/dashboard.html:149
msgid "has joined"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/dashboard.html:159
msgid "No data available yet. You'll need to wait 24 hours."
msgstr "아직 이용가능한 자료가 없습니다. 24시간 기다리세요."

#: themes/default/templates/admin/del_category.html:15 themes/default/templates/projects/delete.html:14 themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:14
msgid "Danger Zone!"
msgstr "위험!"

#: themes/default/templates/admin/del_category.html:15
msgid "Deleting the category will remove it from all the projects! This operation cannot be undone!"
msgstr "카테고리 삭제시 모든 프로젝트에서 카테고리가 삭제됩니다! 이 작업은 취소 할수 없습니다!"

#: themes/default/templates/admin/del_category.html:21
msgid "No, do not delete it"
msgstr "아니오, 삭제하지 마세요"

#: themes/default/templates/admin/index.html:15
msgid "Dashboard"
msgstr "Dashboard"

#: themes/default/templates/admin/index.html:16
msgid "Internal Statistics"
msgstr "내부 통계"

#: themes/default/templates/admin/index.html:18
msgid "Go"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/index.html:22
msgid "Background Jobs"
msgstr "배경 작업"

#: themes/default/templates/admin/index.html:23
msgid "Monitor the background jobs"
msgstr "배경 작업 관찰"

#: themes/default/templates/admin/index.html:25 themes/default/templates/admin/index.html:34 themes/default/templates/admin/index.html:41 themes/default/templates/admin/index.html:50
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: themes/default/templates/admin/index.html:31 themes/default/templates/projects/index.html:33
msgid "Featured Projects"
msgstr "주요 프로젝트"

#: themes/default/templates/admin/index.html:32
msgid "Show projects on the front page"
msgstr "첫 페이지에 프로젝트 표시"

#: themes/default/templates/admin/index.html:38
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: themes/default/templates/admin/index.html:39
msgid "Manage project categories"
msgstr "프로젝트 카테고리 관리"

#: themes/default/templates/admin/index.html:47
msgid "Administrators"
msgstr "관리자"

#: themes/default/templates/admin/index.html:48
msgid "Manage administrators"
msgstr "관리자 관리"

#: themes/default/templates/admin/index.html:54 themes/default/templates/projects/stats.html:235
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: themes/default/templates/admin/index.html:55
msgid "Export a list of users"
msgstr "사용자 목록 보기"

#: themes/default/templates/admin/index.html:57
msgid "JSON"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/index.html:60
msgid "CSV"
msgstr ""

#: themes/default/templates/admin/index.html:66
msgid "Latest news from PyBossa"
msgstr "Pybossa 최근 소식"

#: themes/default/templates/admin/index.html:69
msgid "New PyBossa version"
msgstr "새 Pybossa 버전"

#: themes/default/templates/admin/index.html:69
msgid "New SciFabric Blog Post"
msgstr "새로운 SciFabric 블로그 포스트"

#: themes/default/templates/admin/projects.html:13
msgid "Manage featured projects"
msgstr "주요 프로젝트 관리"

#: themes/default/templates/admin/update_category.html:22
msgid "Update Category"
msgstr "카테고리 업데이트"

#: themes/default/templates/admin/users.html:14
msgid "Manage Admin Users"
msgstr "관리자 유저 관리"

#: themes/default/templates/admin/users.html:19
msgid "Try with the full name or nick"
msgstr "전체이름 또는 닉네임으로 시도하십시오"

#: themes/default/templates/admin/users.html:20
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: themes/default/templates/admin/users.html:24
msgid "Found Users"
msgstr "발견된 사용자"

#: themes/default/templates/admin/users.html:31
msgid "Current Users with Admin privileges"
msgstr "관리자 권한이 있는 현재 사용자"

#: themes/default/templates/hom/_about.html
msgid "is the ultimate crowdsourcing framework to analyze or enrich data that can't be processed by machines alone."
msgstr "는 기계만으로 처리할 수 없는 데이터를 분석하거나 풍부하게 하는 궁극적인 크라우드소싱 프레임워크입니다."

#: themes/default/templates/home/_about.html:5
msgid ""
"PyBossa is a free, open-source crowd-sourcing and micro-tasking platform developed by Scifabric. It enables people to create and run projects that utilise online assistance in performing tasks that require human cognition such as image classification, transcription, geocoding and more. PyBossa is there to help researchers, civic hackers and developers to create projects where anyone around the world with some time, interest and an internet connection can contribute."
msgstr "PyBossa는 'Scifabric'에 의해 개발된 무료 오픈 소스 크라우드 소싱 및 마이크로 태스킹 플랫폼입니다. 그것은 사람들이 이미지 분류, 전사, 지오코딩 등 과 같은 인간의 인식이 필요한 작업을 수행하는데 온라인 지원을 활용하는 프로젝트를 만들고 실행할 수 있게 해줍니다. PyBossa는 연구자들, 시민 해커 들 그리고 개발자들이 시간, 관심, 인터넷 연결을 통해 전 세계 모든 사람들이 참여할 수 있는 프로젝트를 만들 수 있도록 도와줍니다."

#: themes/default/templates/home/_about.html:8
msgid "PyBossa is different to existing efforts:"
msgstr "PyBossa는 기존의 노력과 다릅니다"

#: themes/default/templates/home/_about.html:10
#, python-format
msgid "It's a 100%% open-source"
msgstr "이것은 100퍼센트 오픈소스 입니다"

#: themes/default/templates/home/_about.html:11
msgid "Unlike, say, “mechanical turk” style projects, PyBossa is not designed to handle payment or money — it is designed to support volunteer-driven projects."
msgstr "기계식 터크식 프로젝트와 달리 PyBossa는 지급이나 돈을 처리하도록 설계되지 않았으며 자원봉사가 주도하는 프로젝트를 지원하도록 설계되었다."

#: themes/default/templates/home/_about.html:13
msgid "It's designed as a platform and framework for developing deploying crowd-sourcing and microtasking project rather than being a crowd-sourcing project itself. Individual crowd-sourcing projects are written as simple snippets of Javascript and HTML which are then deployed on a PyBossa instance (such as"
msgstr "크라우드 소싱 프로젝트 자체보다는 크라우드 소싱 및 마이크로 태스킹 프로젝트를 전개하기 위한 플랫폼과 프레임워크로 설계되었습니다. 개별 군중 소싱 프로젝트는 PyBossa 인스턴스에 배포된 Javascript와 HTML의 간단한 조각으로 작성됩니다. (예시: "

#: themes/default/templates/home/_about.html:13
msgid "This way one can easily develop custom projects while using the PyBossa platform to store your data, manage users, and handle workflow"
msgstr "PyBossa 플랫폼을 사용하여 데이터를 저장하고, 사용자를 관리하며, 워크플로우를 처리하는 동시에 사용자 지정 프로젝트를 쉽게 개발할 수 있는 방법"

#: themes/default/templates/home/_about.html:18
msgid "You can read more about the architecture in the"
msgstr "당신은 건축에 대해 더 많이 읽을 수 있습니다"

#: themes/default/templates/home/_about.html:18
msgid "PyBossa Documentation"
msgstr "PyBossa 설명서"

#: themes/default/templates/home/_about.html:18
msgid "and follow the"
msgstr "단계별 튜토리얼에"

#: themes/default/templates/home/_about.html:18
msgid "step-by-step tutorial to create your own projects"
msgstr "따라 자신만의 프로젝트를 만드십시오"

#: themes/default/templates/home/_about.html:21 themes/default/templates/projects/_helpers.html:40 themes/default/templates/projects/stats.html:32
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: themes/default/templates/home/_about.html:23
msgid " PyBossa provides individual statistics for every project in the system, as well as a"
msgstr "PyBossa는 시스템의 모든 프로젝트에 대한 개별 통계와 총 사용자 수,"

#: themes/default/templates/home/_about.html:23
msgid "general overview about the system like total number of users, tasks, etc"
msgstr "작업 등과 같은 시스템에 대한 일반적인 개요를 제공한다"

#: themes/default/templates/home/_about.html:25
msgid "Check the global statistics"
msgstr "글로벌 통계 확인"

#: themes/default/templates/home/_about.html:27
msgid "Contact information"
msgstr "연락처 정보"

#: themes/default/templates/home/_about.html:29
msgid "For more info, send us an e-mail to: "
msgstr "자세한 내용은 다음 주소로 메일을 보내십시오"

#: themes/default/templates/home/_about.html:29
msgid "Follow us on Twitter!"
msgstr "트위터로 오세요!"

#: themes/default/templates/home/_about.html:30
msgid "E-mail list: "
msgstr "메일 목록: "

#: themes/default/templates/home/_about.html:31
msgid "Report any bug, issue or improvement:"
msgstr "버그, 문제 또는 개선 사항 보고:"

#: themes/default/templates/home/_about.html:33
msgid "Github Issues"
msgstr "Gittub 문제"

#: themes/default/templates/home/_pybossa_text.html:1
msgid "Online assistance in performing tasks that require human cognition, knowledge or intelligence such as image classification, transcription, geocoding and more!"
msgstr "이미지 분류, 전사, 지오코딩 등과 같은 인지, 지식 또는 지능이 필요한 작업을 수행하는 온라인 지원!"

#: themes/default/templates/home/_pybossa_text.html:3
msgid "Help advance research"
msgstr "연구진행 지원"

#: themes/default/templates/home/_pybossa_text.html:4
msgid "Everything is open and freely usable"
msgstr "모든 것이 열려 있고 자유롭게 사용 가능"

#: themes/default/templates/home/_pybossa_text.html:5
msgid "Things computers can't do"
msgstr "컴퓨터가 할 수 없는 일"

#: themes/default/templates/home/index.html:18 themes/default/templates/projects/_helpers.html:36 themes/default/templates/projects/_helpers.html:240
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: themes/default/templates/home/index.html:33
msgid "Get Started"
msgstr "시작"

#: themes/default/templates/home/index.html:34
msgid "It's really simple to start contributing."
msgstr "기부를 시작하는 것은 정말 간단하다."

#: themes/default/templates/home/index.html:37
msgid " Start Contributing"
msgstr " 기여 시작"

#: themes/default/templates/home/index.html:42
msgid "Most Active Projects"
msgstr "가장 활성화된 프로젝트"

#: themes/default/templates/home/index.html:54
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: themes/default/templates/home/index.html:62
msgid "Your project"
msgstr "너의 프로젝트"

#: themes/default/templates/home/index.html:63
msgid "could be here!"
msgstr "여기 있다!"

#: themes/default/templates/home/index.html:64
msgid "Create a project"
msgstr "프로젝트 생성"

#: themes/default/templates/home/index.html:73
msgid "Most Active Volunteers"
msgstr "가장 활동적인 사용자"

#: themes/default/templates/home/index.html:80
msgid "Submitted Tasks"
msgstr "제출된 작업"

#: themes/default/templates/home/index.html:84 themes/default/templates/projects/_helpers.html:39 themes/default/templates/projects/_helpers.html:75 themes/default/templates/projects/_helpers.html:203 themes/default/templates/projects/export.html:19 themes/default/templates/projects/export.html:21 themes/default/templates/projects/export.html:32 themes/default/templates/projects/export.html:34 themes/default/templates/projects/export.html:53
#: themes/default/templates/projects/stats.html:287 themes/default/templates/projects/stats.html:377 themes/default/templates/projects/tasks.html:13 themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:62
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: themes/default/templates/home/search.html:7
msgid "Search Results"
msgstr "결과 탐색"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:37 themes/default/templates/projects/presenter.html:15
msgid "Contribute"
msgstr "기여"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:38 themes/default/templates/projects/results.html:15
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:42 themes/default/templates/projects/_helpers.html:89 themes/default/templates/projects/_helpers.html:102 themes/default/templates/projects/settings.html:14 themes/default/templates/projects/tasks.html:37 themes/default/templates/projects/tasks.html:41
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:49
msgid "Audit Logs"
msgstr "로그"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:54
msgid "Webhooks"
msgstr "웹훅"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:57
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:69
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:71 themes/default/templates/projects/_helpers.html:131
msgid "Description"
msgstr "묘사"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:72 themes/default/templates/projects/_helpers.html:132
msgid "Creation Date"
msgstr "생성 날짜"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:73 themes/default/templates/projects/_helpers.html:134
msgid "Last Activity"
msgstr "지난 활동"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:74 themes/default/templates/projects/_helpers.html:137 themes/default/templates/projects/_helpers.html:199
msgid "Overall progress"
msgstr "전체 진행"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:74 themes/default/templates/projects/_helpers.html:199 themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid "completed"
msgstr "완료"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:105 themes/default/templates/projects/_helpers.html:115
msgid "Remove from Featured!"
msgstr "기능에서 제거!"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:108 themes/default/templates/projects/_helpers.html:112
msgid "Add to Featured!"
msgstr "기능에 추가!"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:139 themes/default/templates/projects/_helpers.html:141
msgid "Created by"
msgstr "만들었다"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:139
msgid "Me"
msgstr "내가"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:144
msgid "Try it!"
msgstr "해봐!"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:212
msgid "Done! View results"
msgstr "완료! 결과 보기"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:215
msgid "Start Contributing Now!"
msgstr "시작!"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:218
msgid "Thanks for contributing"
msgstr "기여해줘서 감사합니다"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:221
msgid "Draft project, complete it!"
msgstr "초안 프로젝트 완료!"

#: themes/default/templates/projects/_helpers.html:224
msgid "You can now publish it!"
msgstr "이제 게시할 수 있습니다!"

#: themes/default/templates/projects/actions.html:9 themes/default/templates/projects/settings.html:18
msgid "Edit the project details"
msgstr "프로젝트 세부 정보 편집"

#: themes/default/templates/projects/actions.html:10 themes/default/templates/projects/tasks.html:33
msgid "Edit the task presenter"
msgstr "작업 템플릿 편집"

#: themes/default/templates/projects/actions.html:11 themes/default/templates/projects/importers/csv.html:14 themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:17 themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:14 themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:15 themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:14 themes/default/templates/projects/importers/iiif.html:5 themes/default/templates/projects/importers/s3.html:20
#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:14
msgid "Import tasks"
msgstr "작업 추가"

#: themes/default/templates/projects/actions.html:12 themes/default/templates/projects/settings.html:20
msgid "Delete the project"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:17
msgid "When"
msgstr "언제"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:18
msgid "Who"
msgstr "누가"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:19
msgid "Source"
msgstr "원천"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:20
msgid "Action"
msgstr "활동"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:21
msgid "Attribute"
msgstr "기여하다"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:22
msgid "Old Value"
msgstr "이전 값"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:23
msgid "New Value"
msgstr "새로운 값"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:28
msgid "You"
msgstr "너"

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:39
msgid "Sorry! No logs so far."
msgstr "죄송합니다! 아직 로그가 없습니다."

#: themes/default/templates/projects/auditlog.html:45 themes/default/templates/projects/blog.html:33 themes/default/templates/projects/delete.html:29 themes/default/templates/projects/project.html:31 themes/default/templates/projects/publish.html:30 themes/default/templates/projects/settings.html:26 themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:29 themes/default/templates/projects/task_priority.html:39 themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:44
#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:43 themes/default/templates/projects/tasks.html:78 themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:65
msgid "Sorry! This project does not exist."
msgstr "죄송합니다! 이 프로젝트는 존재하지 않습니다."

#: themes/default/templates/projects/blog.html:27
msgid "Sorry! No posts so far."
msgstr "죄송합니다! 아직 게시물이 없습니다."

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:15
msgid "Author: "
msgstr "작성자: "

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:17
msgid "Written: "
msgstr "작성됨: "

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:31 themes/default/templates/projects/task_autoimporter.html:40 themes/default/templates/projects/task_settings.html:31
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:32
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:36 themes/default/templates/projects/blog_post.html:41 themes/default/templates/projects/task_autoimporter.html:41
msgid "Back"
msgstr "돌아가다"

#: themes/default/templates/projects/blog_post.html:40
msgid "Sorry! This blogpost does not exist."
msgstr "죄송합니다! 이 블로그 포스트는 존재하지 않습니다."

#: themes/default/templates/projects/delete.html:12
msgid "Delete project"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: themes/default/templates/projects/delete.html:14
msgid "If you delete the project and its tasks, it will be gone forever!"
msgstr "프로젝트와 그 과제를 삭제하면 영원히 사라집니다!"

#: themes/default/templates/projects/delete.html:20
msgid "Are you sure you want to delete this project and all its tasks and associated task runs?"
msgstr "이 프로젝트와 모든 작업 및 관련 작업 결과ㄹ 삭제하시겠습니까?"

#: themes/default/templates/projects/delete.html:22
msgid "Yes, delete it"
msgstr "네, 삭제합니다"

#: themes/default/templates/projects/delete.html:23
msgid "No, do not delete it!"
msgstr "아니오, 삭제 하지않습니다!"

#: themes/default/templates/projects/export.html:13
msgid "Export All Tasks and Task Runs"
msgstr "모든 작업 및 작업 결과 보기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:14
msgid "You can export and download"
msgstr "결과 보기, 다운로드"

#: themes/default/templates/projects/export.html:14
msgid "all the available"
msgstr "이용 가능한 모든 것"

#: themes/default/templates/projects/export.html:14
msgid "Tasks and Task Runs (the submitted answers by the users) in CSV or JSON formats."
msgstr "작업 및 작업 결과(사용자가 제출한 응답)는 CSV 또는 JSON 형식으로 실행됩니다."

#: themes/default/templates/projects/export.html:17
msgid "Export in CSV format"
msgstr "CSV 형식으로 받기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:24 themes/default/templates/projects/export.html:26 themes/default/templates/projects/export.html:37 themes/default/templates/projects/export.html:39 themes/default/templates/projects/export.html:54
msgid "Task Runs"
msgstr "작업 진행 상황"

#: themes/default/templates/projects/export.html:30
msgid "Export in JSON format"
msgstr "JSON 형식으로 받기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:47
msgid "Export to the"
msgstr "다음으로 받기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:49
msgid "Export to a CKAN server"
msgstr "CKAN 서버로 받기"

#: themes/default/templates/projects/export.html:51
msgid "IMPORTANT"
msgstr "중요"

#: themes/default/templates/projects/export.html:51
msgid "This export option stills in beta mode and may fail in the CKAN server. If you get an error, please send an e-mail to info@pybossa.com"
msgstr "이 받기 옵션은 여전히 베타 모드에 있으며 CKAN 서버에서 실패할 수 있습니다. 오류가 발생하면 info@pybossa.com으로 이메일을 보내십시오"

#: themes/default/templates/projects/export.html:56
msgid "You don't have a Datahub.io API key in your"
msgstr "API key가 없는 경우"

#: themes/default/templates/projects/export.html:56
msgid "account. Please,"
msgstr "계정,"

#: themes/default/templates/projects/export.html:56
msgid "create an account"
msgstr "계정 생성"

#: themes/default/templates/projects/export.html:56
msgid "and copy/paste the API key in your profile in order to use this exporter"
msgstr "이 받기 기능을 사용하려면 프로필에 API 키를 복사/붙여넣기를 하십시오"

#: themes/default/templates/projects/index.html:35
msgid "A special selection of the most interesting projects"
msgstr "가장 흥미로운 프로젝트의 특별한 선택"

#: themes/default/templates/projects/index.html:38 themes/default/templates/stats/global.html:93
msgid "Draft Projects"
msgstr "초안 프로젝트"

#: themes/default/templates/projects/index.html:39
msgid "Work in progress projects"
msgstr "진행 중인 프로젝트"

#: themes/default/templates/projects/index.html:58
msgid "Sorry, there are no published projects for this category yet"
msgstr "죄송합니다, 이 카테고리에 대해 게시된 프로젝트가 아직 없습니다"

#: themes/default/templates/projects/new.html:13
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: themes/default/templates/projects/new.html:13
msgid "Create a new project"
msgstr "새 프로젝트 생성"

#: themes/default/templates/projects/new.html:17 themes/default/templates/projects/update.html:37
msgid "The name of the project"
msgstr "프로젝트 이름"

#: themes/default/templates/projects/new.html:18 themes/default/templates/projects/update.html:38
msgid "Short name or slug for the project"
msgstr "프로젝트의 짧은 이름 또는 슬러그"

#: themes/default/templates/projects/new.html:18 themes/default/templates/projects/update.html:38
msgid "Project slug:"
msgstr "프로젝트 슬러그:"

msgid "Short Name"
msgstr "짧은 이름"

msgid "Long Description"
msgstr "설명"

msgid "Explain your project"
msgstr "프로젝트 설명"

#: themes/default/templates/projects/new.html:19
msgid "Explain your project \n· Why? Why you are creating this project, what you want to achieve with it \n· How? Explain how your project works \n· How you can help: Explain to the volunteers how they can help and contribute to the goal of your project \n· Will you help make a difference? Explain to the volunteers why their contribution is essential and how the result of your project can help change things! \n\n(you can use Markdown to give format to your description!)"
msgstr "프로젝트 설명\n· 왜? 이 프로젝트를 만드는 이유, 이 프로젝트를 통해 달성하고자 하는 사항\n· 어떻게? 프로젝트 진행 방식 설명\n· 도움이 되는 방법: 지원자에게 프로젝트 목표에 어떻게 도움이 되고 기여할 수 있는지 설명\n· 차이를 만드는 데 도움이 될 것인가? 자원 봉사자들에게 그들의 기여가 왜 필수적인지 그리고 당신의 프로젝트의 결과가 어떻게 상황을 바꾸는데 도움을 줄 수 있는지 설명하시오!\n\n(Markdown을 사용하여 설명에 형식을 지정할 수 있음!)"

#: themes/default/templates/projects/new.html:26
msgid "Create the project"
msgstr "프로젝트 생성"

#: themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:14
msgid "Write a new blog post for ad"
msgstr "광고를 위한 새로운 블로그 게시물 작성"

#: themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:18 themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:20
msgid "The title of your post"
msgstr "포스트 제목"

#: themes/default/templates/projects/new_blogpost.html:19 themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:21
msgid "Write your post here. You can use Markdown!"
msgstr "여기에 글을 쓰세요. 마크다운(Markdown)을 사용할 수 있습니다"

#: themes/default/templates/projects/password.html:14
msgid "Enter the password to contribute to this project:"
msgstr "이 프로젝트에 기여할 암호를 입력하십시오"

#: themes/default/templates/projects/password.html:18
msgid "Project password"
msgstr "프로젝트 비밀번호"

#: themes/default/templates/projects/password.html:21
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: themes/default/templates/projects/presenter.html:22
msgid "Sorry, you've contributed to all the tasks for this project, but this project still needs more volunteers, so please spread the word!"
msgstr "죄송합니다만, 이 프로젝트의 모든 작업에 기여하셨습니다만, 이 프로젝트에는 아직 더 많은 지원자가 필요하오니, 그 말을 널리 전해주십시오!"

#: themes/default/templates/projects/publish.html:12
msgid "Publish the project"
msgstr "프로젝트 게시"

#: themes/default/templates/projects/publish.html:14
msgid "Please read carefully!"
msgstr "주의 깊게 읽어주십시오!"

#: themes/default/templates/projects/publish.html:15
msgid "You are about to publish your project. This CANNOT be undone! Once your project has been published, people will be able to contribute to it and answers will begin to be stored."
msgstr "당신의 프로젝트를 게시하려고 합니다. 이 일은 돌이킬 수 없습니다! 당신의 프로젝트가 게시되면, 사람들은 그것에 기여할 수 있을 것이고, 답은 저장되기 시작할 것입니다."

#: themes/default/templates/projects/publish.html:16
msgid "That means that your project should be working properly, so please make sure it does. Otherwise you can work on it and publish it once it works fine."
msgstr "즉, 당신의 프로젝트가 제대로 작동하고 있어야 한다는 것을 의미하므로, 반드시 그렇게 되도록 하십시오. 그러면 그것을 연구해서 그것이 잘 되면 게시할 수 있습니다."

#: themes/default/templates/projects/publish.html:21
msgid "Are you sure you want to publish this project?"
msgstr "이 프로젝트를 게시하시겠습니까?"

#: themes/default/templates/projects/publish.html:23
msgid "Yes, publish it"
msgstr "예, 게시합니다"

#: themes/default/templates/projects/publish.html:24
msgid "No, do not publish it!"
msgstr "아니오, 게시하지 않습니다"

#: themes/default/templates/projects/results.html:21
msgid "No results"
msgstr "결과가 없습니다"

#: themes/default/templates/projects/results.html:22
msgid "The project owner has not created/published/visualized any results yet."
msgstr "프로젝트 관리자가 아직 어떤 결과도 생성/게시를 하지 않았습니다."

#: themes/default/templates/projects/settings.html:16
msgid "Project Settings"
msgstr "프로젝트 설정"

#: themes/default/templates/projects/settings.html:19 themes/default/templates/projects/task_settings.html:13
msgid "Task Settings"
msgstr "작업 설정"

#: themes/default/templates/projects/settings.html:21
msgid "Write a blog post"
msgstr "블로그 포스트 쓰기"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:39 themes/default/templates/projects/task_priority.html:21
msgid "Important"
msgstr "중요"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:39
msgid "Data have been"
msgstr "데이터:"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:39
msgid "anonymized"
msgstr "익명의"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:47
msgid "Average contribution time per task"
msgstr "작업 당 평균 기여 시간"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:48
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:56
msgid "Distribution of Answers per Hour"
msgstr "시간당 답변 분포"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:86
msgid "Completed Tasks in the last 15 days"
msgstr "지난 15일 동안 완료된 작업"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:86 themes/default/templates/projects/stats.html:157
msgid "select an area to zoom, click to reset the chart"
msgstr "확대/축소할 영역을 선택하고, 차트를 재설정하려면 클릭"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:157
msgid "Answers per day"
msgstr "일별 답변"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:169
msgid "answers were submitted this day"
msgstr "답안이 오늘 제출되었다"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:228
msgid "Distribution of Answers"
msgstr "답변 분포"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:234
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:236
msgid "Percentage"
msgstr "퍼센트"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:275
msgid "Details about Anonymous Users"
msgstr "익명 사용자에 대한 세부 정보"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:278
msgid "anonymous users have"
msgstr "익명의 사용자가"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:278 themes/default/templates/projects/stats.html:369
msgid "participated"
msgstr "참여하였습니다"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:285
msgid "Country"
msgstr "나라"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:286
msgid "City"
msgstr "도시"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:307 themes/default/templates/projects/stats.html:308 themes/default/templates/projects/stats.html:309 themes/default/templates/projects/stats.html:310 themes/default/templates/projects/stats.html:311 themes/default/templates/projects/stats.html:376
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:327 themes/default/templates/stats/global.html:169
msgid "This page includes GeoLite data created by MaxMind, available from"
msgstr "이 페이지에는 MaxMind에서 생성된 GeoLite 데이터가 포함되며"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:366
msgid "Details about Authenticated Users"
msgstr "인증된 사용자에 대한 세부 정보"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:369
msgid "authenticated users have"
msgstr "인증된 사용자는"

#: themes/default/templates/projects/stats.html:371
msgid "Top 5 users"
msgstr "탑 5 사용자"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimport_options.html:13
msgid "Setup task autoimporter"
msgstr "설정 작업 자동 실행"

#: themes/default/templates/projects/snippets/options.html:4 themes/default/templates/projects/task_autoimport_options.html:16 themes/default/templates/projects/task_import_options.html:16
msgid "Use one of the following available"
msgstr "다음 중 하나를 사용하십시오"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimport_options.html:17 themes/default/templates/projects/task_import_options.html:17
msgid "importers"
msgstr "사용자"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimport_options.html:17
msgid "to setup as the autoimporter"
msgstr "자동 설정"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimporter.html:14
msgid "Currently configured autoimport"
msgstr "자동으로 설정"

#: themes/default/templates/projects/task_autoimporter.html:15
msgid "You currently have the following autoimporter configured"
msgstr "자동으로 다음 구성"

#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:13 themes/default/templates/projects/tasks.html:20
msgid "Import Tasks"
msgstr "작업 넣기"

#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:17
msgid "to import tasks..."
msgstr "작업 넣기."

#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:31
msgid "... or import a set of"
msgstr "... 또는 한 세트 넣기"

#: themes/default/templates/projects/task_import_options.html:31
msgid "template tasks"
msgstr "작업 템플릿"

#: themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:14 themes/default/templates/projects/task_settings.html:34
msgid "Task Redundancy"
msgstr "작업 중복"

#: themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:18
msgid "The number of answers per tasks that you want for the project"
msgstr "프로젝트에 사용할 작업당 응답 수"

#: themes/default/templates/projects/task_n_answers.html:20 themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:35
msgid "Set redundancy"
msgstr "중복 설정"

#: themes/default/templates/projects/snippets/options.html:3 themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:28
msgid "Task Presenter Editor"
msgstr "작업 진행자 편집"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:28
msgid "Help"
msgstr "도움"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:34
msgid "Update the project task presenter"
msgstr "업데이트"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:35
msgid "Preview the task presenter"
msgstr "미리 보기"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:45
msgid "&times;"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:46
msgid "Task Presenter Preview"
msgstr "미리보기"

#: themes/default/templates/projects/task_presenter_editor.html:54
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:14 themes/default/templates/projects/task_settings.html:22
msgid "Task Priority"
msgstr "작업 우선 순위"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:15
msgid "You can change the"
msgstr "바꿀 수 있다"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:16
msgid "priority"
msgstr "우선 순위"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:16
msgid ""
"of one or more tasks,\n"
"                providing a list of task IDs separated by commas. The lowest\n"
"                priority is"
msgstr ""
"하나 이상의 작업의,\n"
"                작업 ID 목록을 쉼표로 구분하여 제공하면서. 가장 낮은\n"
"                우선 순위느"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:19
msgid "and the highest priority is"
msgstr "그리고 우선 순위가 가장높은"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:21
msgid ""
"The priority value is only\n"
"                respected by the"
msgstr "우선 순위 값은"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:22
msgid "default scheduler"
msgstr "기본 스케줄러에 의해 정해집니다"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:27
msgid "Comma separated Task.IDs i.e.: 3, 532, 100"
msgstr "쉼표로 구분된 작업.ID 예: 3, 532, 100"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:28
msgid "Priority value between 0.0 and 1.0"
msgstr "0.0과 1.0 사이의 우선 순위 값"

#: themes/default/templates/projects/task_priority.html:30
msgid "Change Priority"
msgstr "우선 순위 변경"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:14 themes/default/templates/projects/task_settings.html:17
msgid "Task Scheduler"
msgstr "작업 스케줄러"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:15
msgid "You can choose from the following schedulers"
msgstr "다음 스케줄러 중에서 선택 가능"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:17
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:17
msgid "or"
msgstr "또는"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:18
msgid "Depth First"
msgstr "깊이 우선"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:18
msgid ""
"returns a task that\n"
"                    has not been completed (the value of number of answers has\n"
"                    not achieved) excluding the current user"
msgstr "현재 사용자를 제외한 완료되지 않은 작업(답변수) 반환"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:21
msgid "Breadth First"
msgstr "너비 우선"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:21
msgid ""
"returns a\n"
"                    task which has the least number of task runs (answers)\n"
"                    excluding the current user"
msgstr "현재 사용자를 제외한 작업 실행 수(응답)가 가장 적은 작업 반환"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:24
msgid "Random"
msgstr "랜덤"

#: themes/default/templates/projects/task_scheduler.html:24
msgid ""
"returns a task\n"
"                    randomly --a user could get the same task twice or more\n"
"                    times"
msgstr "임의로 작업 반환 - 사용자가 동일한 작업을 두 번 이상 받을 수 있음"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:18
msgid "Change how the tasks are delivered to volunteers"
msgstr "작업이 사용자에게 전달되는 방식 변경"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:19
msgid "Scheduler"
msgstr "스케쥴러"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:23
msgid "Change the priority of the tasks"
msgstr "작업의 우선 순위 변경"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:24
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:29
msgid "Delete Tasks"
msgstr "작업 삭제"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:30
msgid "Delete all the tasks and associated answers"
msgstr "모든 작업 및 관련 답변 삭제"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:35
msgid "Change the redundancy level for the tasks"
msgstr "작업의 중복성 수준 변경"

#: themes/default/templates/projects/task_settings.html:36
msgid "Redundancy"
msgstr "중복"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:21
msgid "Import tasks from templates, GDrive, or CSV"
msgstr "템플릿, GDrive 또는 CSV에서 작업 불러오기"

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:23 themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:30 themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:25 themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:34 themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:23 themes/default/templates/projects/importers/s3.html:36 themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:43 themes/default/templates/projects/tasks.html:22
msgid "Import"
msgstr "불러오기"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:25 themes/default/templates/projects/tasks.html:68
msgid "Export Tasks"
msgstr "작업 받기"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:26 themes/default/templates/projects/tasks.html:69
msgid "Export tasks to JSON, CSV or a CKAN server"
msgstr "JSON, CSV 또는 CKAN 서버로 작업 받기"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:27 themes/default/templates/projects/tasks.html:70
msgid "Export"
msgstr "받기"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:32
msgid "Task Presenter"
msgstr "작업 템플릿"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:34
msgid "Editor"
msgstr "편집"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:38
msgid "Configure the task scheduler, redundancy, etc."
msgstr "작업 스케줄러, 중복성 등을 구성한다."

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:46 themes/default/templates/projects/tasks.html:49 themes/default/templates/projects/tasks.html:62 themes/default/templates/projects/tasks.html:65
msgid "Browse"
msgstr "작업 확인"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:47 themes/default/templates/projects/tasks.html:63
msgid "Check the status of the tasks"
msgstr "작업 상태 확인"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:53
msgid "Auto-import Tasks"
msgstr "자동 작업 가져오기"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:54
msgid "Import tasks regularly and automatically"
msgstr "정기적으로 작업 가져오기"

#: themes/default/templates/projects/tasks.html:55
msgid "Setup"
msgstr "설치"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:13
msgid "Browse tasks"
msgstr "작업 확인"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:15
msgid "This page shows all the available tasks for this project"
msgstr "이 페이지에는 이 프로젝트에 사용할 수 있는 모든 과제가 표시됩니다"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:16
msgid "For each task, you can find the following information"
msgstr "각 작업에 대해 다음 정보를 찾을 수 있습니다"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:18 themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:29 themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:31
msgid "Task"
msgstr "작업"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:18
msgid "This number identifies the task for the project and it is unique"
msgstr "이 번호는 프로젝트에 대한 작업을 식별"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid "The first number shows how many answers have been submitted for the task and the"
msgstr "첫번째 숫자는 작업 답변의 수를 보여줍니다"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid "This redundancy method will help to detect errors, typos, data forging, etc. when the task has been completed"
msgstr "이 중복 방법은 작업이 완료되었을 때 오류, 오타, 데이터 위조 등을 감지하는 데 도움이 될 것입니다"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid "second number"
msgstr "두번째 숫자는"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:19
msgid "how many need to be obtained to mark the task as"
msgstr "작업 결과를 위해 획득 해야하는 답변 수"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:20
msgid "Progress Bar"
msgstr "진행 표시줄"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:20
msgid "The progress bar will the percentage that has been completed for the task"
msgstr "진행률 표시줄은 작업에 대해 완료된 백분율"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:48
msgid "Download Task Results"
msgstr "작업 결과 다운로드"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:52
msgid "Download Partial results"
msgstr "부분 결과 다운로드"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html:55
msgid "Nothing to download yet"
msgstr "아직 다운로드할 항목 없음"

#: themes/default/templates/projects/tutorial.html:14
msgid "Start contributing"
msgstr "시작"

#: themes/default/templates/projects/update.html:14
msgid "Update the project"
msgstr "프로젝트 업데이트"

#: themes/default/templates/projects/update.html:39
msgid "Give some details about the project"
msgstr "프로젝트에 대한 세부 정보 제공"

#: themes/default/templates/projects/update.html:40
msgid "Explain the project (use Markdown!)"
msgstr "프로젝트 설명(Markdown 사용!)"

#: themes/default/templates/projects/update.html:42
msgid "Check if you want to allow anonymous users contribute to your project"
msgstr "익명 사용자가 프로젝트에 기여하도록 허용하려면 선택하십시오"

#: themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:14
msgid "Edit the blog post"
msgstr "블로그 게시물 편집"

#: themes/default/templates/projects/update_blogpost.html:23
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:20
msgid "Created"
msgstr "생성"

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:21
msgid "Updated"
msgstr "업데이트"

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:22
msgid "Payload"
msgstr "전송 데이터"

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:23
msgid "Response"
msgstr "응답"

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:24
msgid "Response Status Code"
msgstr "응답 상태 코드"

#: themes/default/templates/projects/webhook.html:25
msgid "Repeat"
msgstr "반복"

#: themes/default/templates/projects/importers/iiif.html:10
msgid "From a IIIF manifest"
msgstr "IIIF manifest로 부터"

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:16
msgid "From a CSV file"
msgstr "CSV 파일로 부터"

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:20
msgid "Please provide a URL (i.e. DropBox, Box, Ubuntu One, etc. public link) to a CSV file with data for"
msgstr "다음에 대한 데이터가 있는 CSV 파일에 URL(즉, DropBox, Box, Ubuntu One 등)을 제공하십시오"

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:20 themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:26 themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:20 themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:31 themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:20 themes/default/templates/projects/importers/iiif.html:16 themes/default/templates/projects/importers/s3.html:23 themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:34
msgid "For more information, please look at"
msgstr "자세한 내용은 설명서를"

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:20 themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:26 themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:20 themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:31 themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:20 themes/default/templates/projects/importers/iiif.html:16 themes/default/templates/projects/importers/s3.html:23 themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:35
msgid "the documentation"
msgstr "참조하십시오"

#: themes/default/templates/projects/importers/csv.html:21
msgid "The URL of the CSV file"
msgstr "CSV 파일의 URL"

#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:18
msgid "From your Dropbox account"
msgstr "Dropbox 계정에서"

#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:27
msgid "You are about to import"
msgstr "가져오려는 경우"

#: themes/default/templates/projects/importers/dropbox.html:27
msgid "files"
msgstr "파일"

#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:16
msgid "From an EpiCollect Plus project"
msgstr "EpiCollect Plus 프로젝트에서"

#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:20
msgid "Please provide an EpiCollect Plus project name to import its data for"
msgstr "데이터를 가져올 EpiCollect Plus 프로젝트 이름을 입력하십시오"

#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:22
msgid "The name of the public EpiCollect Plus project"
msgstr "공용 EpiCollect Plus 프로젝트의 이름"

#: themes/default/templates/projects/importers/epicollect.html:23
msgid "The name of the project's form"
msgstr "프로젝트 양식의 이름"

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:16
msgid "From a Flickr Album"
msgstr "Flickr 앨범에서"

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:17
msgid "Revoke access"
msgstr "액세스 취소"

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:20
msgid "Grant access to your Flickr albums to select one..."
msgstr "Flickr 앨범에 대한 액세스 권한 부여..."

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:21
msgid "Log in Flickr"
msgstr "Flickr 로그인"

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:31
msgid "Or manually provide the ID of a Flickr set with images for"
msgstr "또는 Flickr 세트의 ID를 수동으로 제공하십시오"

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:53
msgid "Select one of your albums:"
msgstr "앨범 중 하나를 선택:"

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:55
msgid "photos"
msgstr "사진"

#: themes/default/templates/projects/importers/flickr.html:55
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:16
msgid "From a Google Docs Spreadsheet"
msgstr "Google 워드프로세서 Spreadsheet에서"

#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:20
msgid "Please provide a URL to a Google Drive Spreadsheet with data for"
msgstr "다음에 대한 데이터가 포함된 Google Drive Spreadsheet에 URL을 입력하십시오"

#: themes/default/templates/projects/importers/gdocs.html:21
msgid "The URL of the Google Docs Spreadsheet"
msgstr "Google 워드프로세서 Spreadsheet의 URL"

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:21
msgid "From an Amazon S3 bucket"
msgstr "아마존 S3 버킷에서"

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:33
msgid "Name of the S3 bucket"
msgstr "S3 버킷 이름"

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:35
msgid "Search in bucket"
msgstr "버킷 검색"

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:86
msgid "Oops... it seems that bucket is private."
msgstr "이런... 저 버킷은 개인 소유입니다."

#: themes/default/templates/projects/importers/s3.html:87
msgid "Oops... we could not find that bucket."
msgstr "이런... 우리는 그 버킷을 찾을 수 없었습니다."

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:16
msgid "From a Twitter hashtag or account"
msgstr "Twitter 해시태그 또는 계정에서"

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:20
msgid "You can provide your own Twitter credentials and make API requests in behalf of them, or use the credentials provided by us. (The later only allows to import the number of tweets returned by a single Twitter API call, which is 100 for searches and 200 for user timelines.)"
msgstr "Twitter 자격 증명을 직접 제공하고 이를 대신하여 API 요청을 하거나, 우리가 제공한 자격 증명을 사용할 수 있습니다.(나머지는 단일 Twitter API 호출에 의해 반환된 트윗의 개수만 가져올 수 있는데, 이는 검색에는 100개, 사용자 일정에는 200개 입니다.)"

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:23
msgid "I'll use my credentials"
msgstr "개인 자격 증명 사용"

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:24
msgid "I'll use credentials provided by the platform"
msgstr "플랫폼에서 제공하는 자격 증명을 사용하십시오"

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:32
msgid "Please provide the source of your tweets. It can be a \"#hashtag\", a regular \"word\" for search or a \"@user_account\" from where to import them"
msgstr "트윗의 소스를 제공하십시오. \"#hashtag\", 검색을 위한 일반 \"word\" 또는 가져올 위치의 \"@user_account\"가 될 수 있습니다"

#: themes/default/templates/projects/importers/twitter.html:37
msgid "#hashtag or @user or something else"
msgstr "#hashtag 또는 @user 또는 다른 것"

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:2
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:3
msgid "The most basic template"
msgstr "가장 기본적인 템플릿"

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:4 themes/default/templates/projects/presenters/image.html:4 themes/default/templates/projects/presenters/map.html:4 themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:4 themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:4 themes/default/templates/projects/presenters/video.html:4
msgid "Complexity"
msgstr "복잡성"

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:5 themes/default/templates/projects/presenters/image.html:5 themes/default/templates/projects/presenters/map.html:5 themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:5 themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:5 themes/default/templates/projects/presenters/video.html:5
msgid "Skills"
msgstr "기술"

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:5 themes/default/templates/projects/presenters/image.html:5 themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:5 themes/default/templates/projects/presenters/video.html:5
msgid "HTML and JavaScript"
msgstr "HTML 및 JavaScript"

#: themes/default/templates/projects/presenters/basic.html:6
msgid "Use the Basic template"
msgstr "기본 템플릿 사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:2 themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-image.html:2
msgid "Image Pattern Recognition"
msgstr "이미지 패턴 인식"

#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:3
msgid "Re-use the Flickr Person Finder template"
msgstr "Flickr Person Finder 템플릿 재사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:6
msgid "Use the Image template"
msgstr "이미지 템플릿 사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/image.html:7 themes/default/templates/projects/presenters/map.html:7 themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:7 themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:7 themes/default/templates/projects/presenters/video.html:7
msgid "Download the template and work locally"
msgstr "템플릿을 다운로드하고 로컬로 작업"

#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:2 themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-map.html:2
msgid "Geo-coding"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:3
msgid "Re-use the Urban Park template"
msgstr "Urban Park 템플릿 재사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:5
msgid "HTML, JavaScript and Geo expertise"
msgstr "HTML, JavaScript 및 Geo 전문지식"

#: themes/default/templates/projects/presenters/map.html:6
msgid "Use the Maps project template"
msgstr "Maps 프로젝트 템플릿 사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:2 themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-pdf.html:2
msgid "Transcribing documents"
msgstr "문서 전송"

#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:3
msgid "Re-use the PDF transcription template"
msgstr "PDF Transcription 템플릿 다시 사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:5
msgid "HTML, JavaScript and Server side"
msgstr "HTML, JavaScript 및 서버 측"

#: themes/default/templates/projects/presenters/pdf.html:6
msgid "Use the Transcription template"
msgstr "Transcription 템플릿 사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:2 themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-sound.html:2
msgid "Sound Pattern Recognition"
msgstr "사운드 패턴 인식"

#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:3
msgid "Re-use the SoundCloud template"
msgstr "SoundCloud 템플릿 재사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/sound.html:6
msgid "Use the Sound template"
msgstr "사운드 템플릿 사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:2 themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-video.html:2
msgid "Video Pattern Recognition"
msgstr "비디오 패턴 인식"

#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:3
msgid "Re-use the Vimeo template"
msgstr "Vimeo 템플릿 재사용"

#: themes/default/templates/projects/presenters/video.html:6
msgid "Use the Video template"
msgstr "비디오 템플릿 사용"

#: themes/default/templates/projects/snippets/options.html:5
msgid "templates"
msgstr "템플릿"

#: themes/default/templates/projects/snippets/options.html:5
msgid "for your project"
msgstr "프로젝트를 위해"

#: themes/default/templates/projects/task/wrong.html:8
msgid "Error!"
msgstr "오류!"

#: themes/default/templates/projects/task/wrong.html:8
msgid "This task does not belong to"
msgstr "이 작업은 어디에도 속하지 않음"

#: themes/default/templates/projects/task/wrong.html:9
msgid "Try with another one"
msgstr "다른 것으로 시도하십시오"

#: themes/default/templates/projects/tasks/iiif.html:2
msgid "Import from a IIIF manifest"
msgstr "IIIF manifest에서 가져오기"

#: themes/default/templates/projects/tasks/csv.html:3
msgid "Provide a public link to your own CSV file"
msgstr "CSV 파일에 대한 공개 링크 제공"

#: themes/default/templates/projects/tasks/csv.html:5
msgid ""
"Use the CSV URL\n"
"      importer"
msgstr "CSV URL 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:12
msgid "Delete all Tasks and Task Runs"
msgstr "모든 작업과 그 결과 삭제"

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:14
msgid ""
"If you delete all the\n"
"            tasks and task runs they will be gone\n"
"            forever!"
msgstr "모든 태스크와 태스크 실행을 삭제하면 해당 태스크는 영원히 사라지게 됩니다!"

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:16
msgid "You cannot undo this action!"
msgstr "이 행동을 취소할 수 없습니다!"

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:20
msgid "Are you sure you want to delete ALL the project tasks and associated task runs?"
msgstr "모든 프로젝트 과제와 관련 결과를 삭제하시겠습니까?"

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:24
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: themes/default/templates/projects/tasks/delete.html:26
msgid ""
"No, do not delete\n"
"              anything!"
msgstr "아니오, 삭제하지 않습니다!"

#: themes/default/templates/projects/tasks/dropbox.html:3
msgid "Use files from your Dropbox account"
msgstr "Dropbox 계정의 파일 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/dropbox.html:5
msgid "Use the Dropbox importer"
msgstr "Dropbox에서 받아오기"

#: themes/default/templates/projects/tasks/epicollect.html:2
msgid "EpiCollect Plus Project"
msgstr "EpiCollect Plus 프로젝트"

#: themes/default/templates/projects/tasks/epicollect.html:3
msgid "Use an EpiCollect Plus project"
msgstr "EpiCollect Plus 프로젝트 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/epicollect.html:5
msgid ""
"Use the EpiCollect\n"
"      Plus importer"
msgstr "EpiCollect Plus에서 받아오기"

#: themes/default/templates/projects/tasks/flickr.html:3
msgid "Use images from a Flickr set"
msgstr "Flickr 세트 이미지 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/flickr.html:5
msgid "Use the Flickr importer"
msgstr "Flickr에서 받아오기"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-image.html:3
msgid "Re-use the Flickr Person Finder tasks"
msgstr "Flickr 사용자 검색 작업 재사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-image.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Image tasks"
msgstr "이미지 작업 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-map.html:3
msgid "Re-use the Urban Park tasks"
msgstr "Urban Park 작업 재사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-map.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Mapping tasks"
msgstr "매핑 작업 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-pdf.html:3
msgid "Re-use the PDF transcription tasks"
msgstr "PDF transcription 작업 재사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-pdf.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Transcription tasks"
msgstr "Transcription 작업 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-sound.html:3
msgid "Re-use the SoundCloud tasks"
msgstr "SoundCloud 작업 재사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-sound.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Sound tasks"
msgstr "사운드 작업 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-video.html:3
msgid "Re-use the Vimeo tasks"
msgstr "비디오 작업 재사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs-video.html:5
msgid ""
"Use the\n"
"      Video tasks"
msgstr "비디오 작업 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs.html:2
msgid "Google Drive Spreadsheet"
msgstr "Google 드라이브 Spreadsheet"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs.html:3
msgid "Import a Google Drive Spreadsheet"
msgstr "Google 드라이브 Spreadsheet 받기"

#: themes/default/templates/projects/tasks/gdocs.html:5
msgid ""
"Use the Google Drive\n"
"      importer"
msgstr "Google 드라이브 Spreadsheet에서 받아오기"

#: themes/default/templates/projects/tasks/s3.html:2
msgid "S3"
msgstr ""

#: themes/default/templates/projects/tasks/s3.html:3
msgid "Use files from an Amazon S3 bucket"
msgstr "Amazon S3 버킷의 파일 사용"

#: themes/default/templates/projects/tasks/s3.html:5
msgid "Use the Amazon S3 importer"
msgstr "Amazon S3에서 받아오기"

#: themes/default/templates/projects/tasks/twitter.html:3
msgid "Import tweets from a search or a user account"
msgstr "검색 또는 사용자 계정에서 트윗 받기"

#: themes/default/templates/projects/tasks/twitter.html:5
msgid "Use the Twitter importer"
msgstr "Twitter에서 받아오기"

#: themes/default/templates/stats/global.html:38
msgid "General Statistics"
msgstr "일반통계"

#: themes/default/templates/stats/global.html:46
msgid "Anonymous users"
msgstr "익명 사용자"

#: themes/default/templates/stats/global.html:47
msgid "Authenticated users"
msgstr "인증된 사용자"

#: themes/default/templates/stats/global.html:48 themes/default/templates/stats/global.html:94
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: themes/default/templates/stats/global.html:52
msgid "Top 5 Users in the last 24 hours"
msgstr "최근 24시간 동안 상위 5명의 사용자"

#: themes/default/templates/stats/global.html:55
msgid "with"
msgstr "와 함께"

#: themes/default/templates/stats/global.html:55
msgid "contributed answers"
msgstr "답변"

#: themes/default/templates/stats/global.html:60
msgid "No active users in the last 24 hours"
msgstr "최근 24시간 동안 활동한 사용자 없음"

#: themes/default/templates/stats/global.html:92
msgid "Published Projects"
msgstr "게시된 프로젝트"

#: themes/default/templates/stats/global.html:97
msgid "Top 5 projects in the last 24 hours"
msgstr "지난 24시간 동안 상위 5개 프로젝트"

#: themes/default/templates/stats/global.html:105
msgid "No active projects in the last 24 hours"
msgstr "최근 24시간 동안 활성 프로젝트 없음"

#: themes/default/templates/stats/global.html:135
msgid "Tasks and Answers"
msgstr "작업 및 답변"

#: themes/default/templates/stats/global.html:138
msgid "Number of Tasks"
msgstr "작업 수"

#: themes/default/templates/stats/global.html:139
msgid "Number of Task Runs"
msgstr "결과 수"

#: themes/default/templates/stats/global.html:167
msgid "Anonymous Volunteers"
msgstr "익명의 사용자"

#: themes/default/templates/stats/index.html:13
msgid "Community Leaderboard"
msgstr "커뮤니티 작업자 순위"

#: themes/default/templates/stats/index.html:18
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: themes/default/templates/stats/index.html:19
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: themes/default/templates/projects/tasks_browse.html
msgid "The progress progress-bar will the percentage that has been completed for the task"
msgstr "완료된 작업의 퍼센트를 나타냅니다"

msgid "Full name"
msgstr "이름"

msgid "User name"
msgstr "별명"

msgid "Email Address"
msgstr "이메일"

msgid "New Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Repeat Password"
msgstr "비밀번호 재입력"

msgid "I accept receiving emails from Air"
msgstr "개인정보 동의"

msgid "Submit"
msgstr "생성"
